尽管在家工作面临着裸体伴侣、吵闹的孩子和淘气的宠物等挑战，但高德纳(Gartner)最近的一项调查显示，多达80%的企业领导人计划在疫情过后允许远程工作。 远程、分布式或混合:导航全球回归工作的未来杰西卡·戴维斯2021年3月15日 
 尽管该公司的领导层承认，该公司的声誉——甚至是它顽皮的一面——在很大程度上是建立在新闻内容上的，但其高管坚称，凳子的其他两条腿也同样重要。 对Vice Media来说，坏男孩的新闻文化已经死了，新闻万岁 
 鬼鬼祟祟的诱惑，向圣诞老人展示淘气的真正含义的机会，嗯，这些诱惑可能太强大了，无法抗拒。 假日在父母家里做爱而不被抓迈克尔·阿尔维尔| 2020年12月15日|华盛顿刀锋报 
 不管你是想加入连体衣神秘派，还是想把淘气的坎迪斯·欧文斯变成你自己的恐怖盛会——今年的庆祝活动将充满蠕虫形状的糖果，当然，还有一大堆大肆宣传的万圣节歌曲。 不给糖就捣蛋:给你们和食尸鬼的万圣节前夜播放列表 
 想要感觉自己更完整的人可能会尝试剪掉所有顽皮的部分。 你是尤达还是达斯·维德? -第89期:黑暗面|Brian Gallagher | 2020年8月26日|鹦鹉鹦鹉 
 你能称某人为“顽皮的男孩”吗?或者你必须说“顽皮的人”? “英国对色情的战争:“证明制定这些规则的男人不把女人视为平等的”奥罗拉·斯诺| 2014年12月6日|每日野兽 
 但越来越多的人说话得体，受过良好教育，只是有点顽皮。 色情明星也是人，该死:丽莎安的圣母大学约会和大卫格雷戈里的恶搞|奥罗拉雪| 2014年10月25日|每日野兽 
 前民主党国会议员安东尼·韦纳(Anthony Weiner)被发现发送色情照片，导致他辞职。 基督教右翼分子喜欢色情:新的研究表明圣经带有一个古怪的一面|极光雪|014年10月11日|每日野兽 
 如果用户想发送带有隐私面纱的顽皮照片，可以选择像素淋浴门过滤器。 向右滑动性:Mixxxer是Tinder为色情明星设置|极光雪| 2014年10月4日|每日野兽 
 点击该选项将被警告有关敏感媒体，这些顽皮的图像将不会被推送给你。 色情明星想知道:为什么Facebook删除了我? 2014年8月2日|每日野兽 
 看来鬼魂的拥护者们都认为，淘气的鬼魂有冰冷的手。 《关于鬼魂的发现》第二版|乔治·克鲁克山克 
 在这种情况下，丈夫是冒犯的一方，他非常淘气，因此他的手很冷。 《关于鬼魂的发现》第二版|乔治·克鲁克山克 
 汤先生去年冬天没做什么，玛丽说，除了和顽皮的南一起到处跑。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 泰莎用断断续续的声音，像一个淘气的孩子发出恳求似的，“我该怎么办?” 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 他的眼睛几乎要了我的命; 我不明白为什么这些淘气的心要用这样的眼睛看! 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特